一人一個m記的不愉快經歷

夜晚9點半狗衝落街捉緊m記的尾巴
嗌左個雙層芝士孖堡餐飲橙汁
點知袋野拎到番屋企先發現説好的雙層芝士孖堡變左豬柳蛋漢堡
搭一包唔知擺左幾耐既夢條。。。
大家下次買外賣就算一個批都要check清楚

冇飲管

我次次走前都check清楚！
成尻日買雞翼比麥落雞我！
屌佢老味

夢條？

to go…

真係要check完先走

外賣返到屋企發現冇茄汁

外賣返到屋企無茄汁 打電話叫佢拎返上黎
睇我post有講

應該全城都咁做先有用

琴日去買M記外賣
佢比多左碗龍蝦湯我

依家M記 去襯都唔愉快 唔會在去

細個小學雞自己一個去買晏晝食
counter 有六七條隊，自己排隊前面三個人
前面有一個中學雞，排排下佢不斷有fd 出嚟攝入嚟，仲有啲無出現又要幫手買
越攝越多，越買越多
M 記職員無阻止
我自己小學雞又無膽出聲
最後喺佢地恥笑之下等足廿分鐘先有得買

食雞翼餐無比手套

凌晨落街買返屋企食

點知啲機閂晒,要人手落
慢到仆街
兩個人叫咗兩個餐+兩個雪糕
超多人所以等咗好耐

最後等到,快快手拎返屋企
一開,哇我屌你老母
薯條凍晒
畀漏一個包
冇畀醬
飲桶又冇畀(飲特飲
雪糕都變水

近幾年開始啲人好鍾意塞住係拎餐嘅位 明明未到佢，係都要阻住人地拎餐
叫借開都唔撚郁

有次有個啊婆整唔見張單，想博大霧拎我個餐走

買個孖芝餐外賣乜撚都凍
個肉唔熱粟米凍冰冰
佢老母杯可樂又少冰擺得耐又淡
已經好快到屋企食架啦

為左維持生命照食.....

冇辣醬